香港情況可能遠比想像中差

依家各國用都緊韓國個招：將測試能力加到最大

依家外國一般做到每日 7000 個測試以上，仍然不斷加大測試量

香港都想用呢招但人手唔夠，即使畀私家診所做埋測試

所以大家睇到點解個案上升比例會少過外國（認真，唔好拎呢樣黎打飛機）

實情係感染人數已經可以用 R0 計到，政府要做嘅就係盡快搵出呢班人

以香港黎計，每日至少要搵到 200 個，但根本無咁嘅能力 ....

信蕭生 香港開始好d

根本好多隱形病患播緊毒都唔知

今日美國新增個 7000 幾宗，知唔知大部份都係無病徵 ....

就係因為佢地要不斷咁去搵人試，用人手去降低個 R0

大家用呢個角度去睇，就知確診數字係要鬥多

所以唔好再笑坡國了 ....

呢個時候復工只會令香港嘅下場更慘烈 ....

push ....

推

測試做得唔夠多，後果就係將會有一批一批嘅人差唔多時間發病，令醫療系統突然增加負荷 ....

push

so basically...

by testing more people, more "invisible" pt can be reached, and isolate them asap (decreased community infection), hence R0 can be controlled?

is it correct?

Yes ....

問下林鄭點解仲唔封大陸關口

簡單黎講呢個係一場將 R0 降到零嘅遊戲 ....

總感染人數可以用 R0 計算出黎，但不斷增加緊

搵曬佢地出黎就贏

Exact7ly
對比返剛有確診case 同依家，開頭比較少其中原因可能就係啲唔為意，唔睇醫生唔通報。到依家都無消息究竟之啲本地傳染個案係邊度中招

Btw 呢場遊戲香港算係玩得差 ....

咪睇意大利咁慘烈，分數黎計其實佢地玩得高分過香港 ....

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

香港已經測試所有入境入士 好似係

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

可以用入境管制再追蹤，台灣就係用呢個方便。

大前提係要做到台灣個款，而且每單ＣＡＳＥ都要詳細起底隔離。

香港前期ＨＥＡ做，等隻ＧＲＥＥＮ ＯＢＪＥＣＴ中招，先認真做追蹤ＣＡＳＥ。香港到依家都未死，算香港好彩。

再講多次：

總感染人數可以由 R0 計出黎

呢班人暱埋係社區，大部份未有病徵

每日都傳染緊其他人

要贏場遊戲就要係醫療系統仍然運作到嘅時候搵曬佢地出黎，令 R0 變成零 ....

有無source睇到香港個檢測能力大約去到邊個位

要靠官方公佈，暫時搵唔到 ....

Makes sense

R0 係無任何疫症控制措施之下嘅傳播率，並不是現實香港嘅情況

每個國家嘅 R0 都唔同

香港都一樣一直嘗試改變 R0 嘅數值

但政府一直無公佈 ....

呢個係Rt，Rt你自己用excel 都計到
過多排hku會出個Rt dashboard

ok ....

推 等啲人仲咁淡定日日出街聚餐

港豬們：唔怕！相政府！
我出街有帶口罩😷有洗手有用酒精搓手液
出街聚會食好西！冇同確診嘅人接觸！冇事嘅
屌！幾時先肯醒
一個確診 背後係一個群組嘅感染
我知大家壓力都好大 平時又出慣街
但係為人為已 可以唔出街就唔好出

之前理大唔係研究到一部機可以好快驗到，袁國勇都講過一定要加大力度去驗，依家睇香港未衰得晒，如果跟大陸條路走，隨時死得比SARS仲多

為人為己
中文差

大陸有個好處就係可以唔比你出去 冇人會反抗
香港就冇乜可能

加大力度

支國玩法其實無咩大分別

只係官方為左顏面去做好多掩飾 ....

同埋對待患者手法不人道

Rt = C x R0

Correct?

（根據記者會）HA而家每日做緊1000個測試，另外機場一個禮拜會做5000個測試

以香港人口黎講，呢個檢驗數量當然唔算最高，但per capita其實同意大利、美國差唔多

最正係有一班以為香港真係好少個案， 無事無事
出哂去行山， 燒嘢食， 行街

Natural selection will come

另外，根據早幾日記者會，香港由疫情開始到而家應該處理咗起碼40000個樣本。

當然比南韓少，但計返人口其實多過英國（英國冇記錯係60000-70000個樣本）。

坡狗柒咩你究竟知唔知

咁係因為英國起步遲 ....

無可否認既係香港人一開始防疫意識算高，加上追蹤密切接觸者追蹤得快，所以阻止到社區爆發

對比下可能就唔需要咁多檢測，因為你已經將最需要檢測既人搵咗出黎做檢疫，佢地冇事條chain就斷咗

蕭生話個病好快curve down

屌⋯⋯我有個鬼完約要番自己國家
咁要證明身體無事先上得機

仆街，係無私家肯做測試

支共係封你道門由你死，燒晒就關埋火神山，唔驗唔醫唔報
情況咪又去返一月個時，再叫封關已經無可能，班以為無事大媽就衝落黎借宿一宵，呢兩星期即管睇下命數

無必要唔好出街啦

咪以為到時候唔關你事

唔係好明，即其實香港有大量中左招只係無驗？R0係點計出黎

咁而家條chain 呢？

發撚到 八八六十四咁 多行 ? chase唔到?

唔好咩都用加大，試下用提高、增加、加強。

Push

但你無考慮到口罩呢樣野

你assume緊口罩係無效

你岩
積極減到一禮拜減到一日出街

啱呀
一開始啲人仲串韓國爆得好勁，其實只不過係佢地好大範圍咁test左有可能感染嘅人。好過依家香港啲人仲掉以輕心，等慢慢爆真係

仲要驚到幾時

爆發初期可以
但去到上萬上十萬規模就好難
所以最後都係要結合禁足令
但呢個係最傷經濟
亦冇包單斷到尾

仍然唔夠

甚至乎你同我中咗招都感覺唔到任何異樣

輸入個案為主，其他都係密切接觸者居多（例如婚禮群組）

唔怕啦，信政府，成個ig啲人出哂去玩莊聚嘅莊聚，行山打波唱k旺過未有肺炎之前

好煩惱，街又出唔到 工又搵唔到
個人係屋企毆咗成個幾月，已經有d抑鬱

日日ig見到啲人bbq聚餐影大合照，真係好想鬧爆佢地

美國今日一萬4，後日應該破2萬

其實韓國係咪已經爆完

啱 「加大_ _ 」勁蝗 拒絕支化詞語

可能根本好多輕微到自己都唔知 但一樣繼續傳染人 我哋可能自己中咗都唔知

我除咗發燒同肚屙其他全部中晒，但我都照舊如常返工放工

燒山

突發 點樣篤灰留學撚最快？？

你個名

屌你老母成班人聚少一兩個月會死咁

有咳？

仲有條排除咗住院耐的突發死亡率。除治愈手段有無效外 呢條數爆即好大可能係死者感染病毒版本超過一個，亦即交叉感染嚴重複雜，咁就係隱性患者數會更多更複雜。

有🙈 仲有綠色嘅痰

綠色痰係細菌感染多

咁都好d,因為最近幾日有外遊紀錄，其中一個朋友話自己冇事，另一個就曾經肚屙

如果每日做幾千個測試要幾多人手?

but 依個表徵只係代表你上呼吸道有感染，一樣可以同時有其他病況未發現；不過冇發燒就理論上未有炎症，免疫系統仲搞得掂

但如果你依個時候中招，免疫系統要同時打兩邊戰線，就當然會有較大機會發展成嚴重病況，所以都係advice 你依個時期休養一陣等好返先

同埋你宜家咁出街、返工，應該都「生人勿近」啦，唔好受，可行情況就抖吓啦

超過九成香港人會帶口罩，你話點撚樣傳播，最小唔會好似歐洲噤爆，每日幾十幾十噤

會唔會呀你諗呢下就好有問題搵唔哂堆隱形患者=做得差過意大利？。南韓做哂你講嘅野，咁都應該做得好差下

除非你出入境都用試紙搵

做得好

香港環境密集，唔戴口罩就個個賴嘢
調返轉講係一有人賴嘢，就紙包唔住火，鄰居同事一定知道

所以暫時仲係幾安全嘅，隱形患者有幾多會一次過爆出黎就唔知啦

成個社會都on99伏左工了

一日唔封關 一日都揾唔完

有屋企人堅持去做gym
全家叫佢唔好去
仲發晒老脾 對住我地反晒白眼
話肺炎又唔會死 總之我想去
佢個樣黑人憎到...當下超想拍片
我講左句自私精
佢超大反應指主我鬧:o）
cls睇陳雲睇到上晒腦嘅極品

唔係好睇得明，可唔可以詳盡少少解釋？
Thanks!

唉口罩呢樣野...

香港啲無良僱主仲要打工仔呢個時候返工

做義士

戴口罩係無用
正確使用口罩先有用
係街成日見人係度摸個口罩，除罩之後唔洗手又摸眼摸鼻摸口
甚至有啲人戴都未戴得啱

講英文就係懶勁，你英文有冇咁廢

Pk了

【肺炎預報】

monkey see monkey do

【肺炎預報】
預測美國每日數字：
19514
26733
36728
50609
69940
96943

Then what is C

香港自救得一招, 全封及所有入境者強制隔離

唔怪得之 加拿大 會支拿化

香港test per million應該係世界數一數二高喎

見到屯門區議員朱順雅個fb
哈羅有職員係密切接觸者 隔離緊
唔知同尋日mount kelly確診啲職員有冇關係
張內部通告仲透露之前仲要自行復課
鬼佬又加一分

美國計錯數
預計本周中後期先有35萬宗
點知今日已經近36萬

台灣佬話要睇檢驗陽性比率先知係真係少人病定檢得少，唔知香港數據幾多

上次撈亂樣本單嘢睇得出人手已經好忙，個檢驗體係已經到達極限

食煙飲野傾電話吐痰
全部都係拉低口罩做返15分鐘
戴黎托柒

最近幾日有外遊紀錄
然後你有部分病徵
繼續返工放工

香港個案低係因為冇去搵晒d隱形患者
而唔係真係冇事

外國睇落個數字升得咁快
係因為好認真咁搵晒d患者出黎

香港仲講緊要"自律"得啖笑